★劉兆佳：深層次矛盾改革的目標，可能觸及既得利益者

全國港澳研究會副會長劉兆佳表示：「如果選舉委員會加到第五個界別，讓中央支持者進入這些人基本上代表中層的利益，實際上選舉委員會的組成，最後攤薄大財團和高級精英分子的影響力，所以兩步一起來，令選舉委員會和日後立法會比較上比以往更關心中下層利益，配合中央要推動香港深層次矛盾改革的目標，支持特區政府推動可能觸及既得利益者的政策改革，從而達到香港較為公平公義的社會。」

鬥地主？

港版文革
正式啟動

土改

連親中既都反中
最後會變成點呢
食下花生先
有錢走左資先最緊要

根本一早要啦樓價高到癲

老貓又開post
no space

其實係鬥死哂黃
就開始鬥唔聽話既資本家。
至於咩係唔聽話就任佢講

轉移內部矛盾既手段

精彩

幾時搵鍾培生金脾舖王開刀

係咪同白衣人講？一係換地一係坐監

白衣人已成condom

其實點鬥都好。
到最後利益都係唔會去到基層市民。
唔好心存僥倖

一個唔講道理，唔係真正為民既社會 只會繼續墜落。
大家一定要走，要為保存香港民族既意志 唔好再留港為奴。

佢發起呢樣野 根本原因都係為權力。
人民從來都係condom 同利用工具

所有人都會係權力者既condom

最期待既畫面出現了

攬住一齊死

所有港豬無一倖免,移民保命,唯一出路

8萬5復辟

支共邊次會益基層, 全方位消滅先係支共最大目的

8 萬5 pls想睇

當年曾經做過國民黨員嘅中共黨員都被被鬥
民建聯自由黨新民黨鄉事派
you will be the next

講得出既得利益者應該係經血聯班人同新界佬中嘅機會大

所以個個後代去哂海外買樓。
其實香港人去到海外 真係要搵佢地後代算賬。

冇可能國安法一出 唔會再有示威
全部當係外國勢力

一定啦 呢班假中立 真懦弱深受西方思想影響既資本家。

中共夠膽推冧樓價先講
支那有限購令，但唔敢推港人港地

咪傻，係建制眼中，佢地係被剝削既愛國者，現行制度令佢地無得套丁，令樓供應減少，將來會將套丁合法化，大家發財就真

依隻公公講野幾時都係咁好笑

最大既利益者咪中共

不嬲都會架啦
如果唔係革命點樣嚟

取消丁權
新界全部農地歸正苦起公屋居屋

鬼叫等埋發叔
搞到政改通過唔到

食住花生等睇鬥圍村佬

唔會推冧。
我覺得 私樓供應繼續少
公屋會增加，但到時可能無限量咁放大陸人來香港。

包括漏口佳

鬥死班新界佬

鬥地主開始

無左反對派,而家準備開 condom 波了

算鳩數啦佢 呃唔到人㗎
根本淨係想清走啲香港精英
冇咗佢哋咪搵自己友頂上
最後咪又係割韭菜

一聽就知係牛屎佬啦
condom左架啦

因為鬥死地主咪到佢地自己人做地主囉

班鄉下佬

支持中央既中層咪果班忠誠廢物囉，有q用咩

咪俾我睇死換一班人炒樓但樓價不變

誠哥

支持充公資產

留港撚： 我唔走，要留低搵多幾年錢先

支持！

最後一無所有,俾支那搶奪

我只係想攬炒

鳩up唔洗本
睇中聯辦渣住幾多貨先

就睇吓邊個係下一個馬雲

屌你啦廢老

睇黎佢都口震震

正啦攬炒，最想見到班吸血鬼比人鬥

丁權

會推港深融合
第一個就搞元朗上水班牛屎佬
香港邊境堆農地支那人眼饞咗好多年啦

方向正確。

應該會收哂d 村屋農地搞新市鎮
721 之後無人會同情d 鄉黑
最容易落手既condom就係佢地

睇下馬雲咪知會發生乜事
不過收歸左,d錢都只會流到權貴度
呢d就係中國特色共產

呢條冚家鏟幾時打疫苗？

又有

★田北辰：韓正指香港的深層次問題是房屋問題，未來治港的愛國者要牢牢記住

等睇好戲

俾小市民意淫吓
好似可以共曬啲有錢佬產咁

槍桿子出政權，驚你班文人地產佬

劉兆佳當年估錯03年有50幾萬人出來遊行深深不忿, 由中央政策組主任碌左落來條氣chok 住到以家, 成日想害死香港先心息, 唔批死香港人死都唔斷氣

最後咪變成所有香港出世紙都被鬥, 搞咁多野都係想香港人滅族

工聯會根正苗紅應該可以獨善其身，但係應該變萬年少數黨

最後會係公務完長俸，新界佬Ｄ地
全部俾人食晒
你想反抗？拉９晒你地咪得囉。
韭菜割完大陸就到香港

去到最後就會鬥紅 玩打貪。

總之呢家掌權同既得利益者果班一定會有野受
反正都唔係自己人

我諗既得利益者最先比人批鬥一定係圍村佬, 一來佢地最冇背景又冇實力, 二來攪掂佢地又會帶來好多土地!! 最最緊要係, 冇人同情佢仲帶來民間獎聲

無樓階級革命

地產商

係咪華記大波man空姐牛肉飯呢班人會入立法會
功能組別會唔會加多席比紀律部隊

清左4大地產商之後習大大宣佈香港人人有樓住再停健公居屋

永遠都要有敵人

唔會啦
最近林鄭都係玩加大公屋 減少私樓。
一來行高地價政策，二黎俾支那殖民

整體供應多左 但公私比例 由 6/4 收7/3

應該係指連登仔。

長俸一定9菜啦！咁大條數

打土豪，分田地，又來了

香港只會愈來愈多公屋 私樓愈少

上唔到公屋嘅等食屎

9up啫，有辦法就97做啦，使L等到宜家

佢話現在有 國安法，以前冇

有本事就抄左一家土豪，我就信喇

第一個搞一定係新界佬
哈 但佢地係最藍
真係食花生

韮菜

睇到港共搞鳩圍頭佬就係爽

等你班仆街打人打得咁爽丫啦

每個家庭只可以有一層樓自住
多過一層要 共產
比冇樓人士住

"比以往更關心中下層利益"
都幾肯定唔會, 9UP多.

可能觸及既得利益者可能會, 但搞左之後唔會係比低下層